尋晚去旺角建興大廈買球拍, 落樓撞到個平時有少少曖昧嘅女同事..

佢冇打招呼摑咗我一把就走咗
典解?..

摑返佢一巴

代表佢嬲你無幫襯佢買球拍

用塊球拍打落佢對波度

幾十歲人性幻想

比你發現左佢係度開工
緊係醒巴比你嘆